<<緊急>> 我喺南韓唔見咗個passport

個passport係落咗巴士之後唔見嘅
嗰架巴士喺1305 由仁川機場開出 6015巴士
已經打咗比airport limousine報失
希望有巴絲可以執到連登有愛
另外想問 如果我有份passport嘅softcopy 會唔會可以check in
同埋除咗報失 仲有咩可以做
唔該曬

推

passport 都可以唔見

搵你護照所屬國的領事館補辦證件

連登仔又唔係韓國人

抵撚死 柒頭

領事館禮拜六日唔開
但係我要禮拜日返香港

唔見passport去定大使館啦你

softcopy 都可以check in
咁大富翁錢都可以買樓

係咪去親韓國都係低能

whatsapp叫你老母幫你打immi問都好過上lihk問

如你在外遊時遺失香港特區護照或簽證身份書，應向當地警方報告，並索取一份警察報告副本。然後你可與中國駐當地使領館聯繫，並要求補領旅行證件。你亦可致電香港入境事務處協助在外香港居民小組的24小時求助熱線(852) 1868尋求協助。入境事務處會就有關辦理證件的事宜提供意見和協助。

你去到中國大使館佢會叫你打比香港入境處過資料比佢地
佢先會比張臨時中國護照你
加埋影相$500左右

有無bno ，有可以搵英國領事館幫你

如果無就幫你唔到，支那領事管班hihi唔會咁好心幫你

係澳洲passport唔該你呀

冇計 買定機票

去英國領事館搞緊急護照

係澳洲護照嚟唔該你先

機票買咗啦
多謝你先

抵撚死
係日本你都有機會拎返
去南泡 抵撚死

下世小心d 崇泡狗